%@Auteur: Victor-Emmanuel Dubau\par
{\large \bf Objectif : connaître les règles du débat
mathématique...}\par
 Les énoncés suivants sont-ils vrai ou
faux ?
\begin{myenumerate}
  \item Un nombre qui se termine par 2 est toujours divisible par
  2.
  \item Un nombre qui se termine par 3 est toujours divisible par
  3.
  \item Dans l'expression $n\times n-n+11$, si l'on remplace $n$ par
  n'importe quel entier positif, on obtient un nombre qui
  a exactement 2 diviseurs (1 et lui-même).
  \item $7\times n+42$ est un multiple de 7.
  \item Quel que soit le nombre entier choisi, s'il est inférieur
  à 26, alors il est inférieur à 24.
  \item Quel que soit le nombre entier choisi, s'il est inférieur
  à 24, alors il est inférieur à 26.
  \end{myenumerate}